[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1406)

Slow

slow

羊

停角！

克羅好似贏緊咁，仲慢慢猜

Me slow

文素基治打鳩粒波食牌

齊齊羊

第一日睇隊閪波？

7.5

咁都唔吹 成個撞低卡尼

7.5出現

真

5C

做乜

永遠都等唔到高水

克狗開始茅

6

又C

6C

feel到黎了

兩邊刷

閪隊

7.5入唔到就連c 屌

英NG

10.5S練心

10.5s 9.5s 練心

入左好多

Ccccccccccccc

7.5b得1.62 想等高水啲 就刷

6 c now?

Yes

10.5s 針了

9.5s

-4 c

高水入8.5b

7C

狂角

walker送角

又送角

-3

walker叻仔

9.5s已爆

9.5b 10.5b

8.5 s 未能驚過

Cls walker

2.5細EZ

咁都唔比牌 痴撚線球證

8.5s jump

連加特咪再起腳

茅撚到

mma咁都冇牌

一球盃

細界杯

摔角？

perisic係國米猛刷係國家隊就唔識刷

2.5b 針

克狗咪拖時間扔波囉 登機咋嘛

開多次1：1。。

Gchi

唔比

格仔 差唔多要追1球了

空難啦屌 妹到好似嬴緊人咁,登俄仔唔抵

求9c or 10c完場

曾志偉做左話題終結者

巴打好似仲快過狗會app

9c ok

一講完野DEAD晒AIR

佢眼瞓到語無倫次

最慢馬會

差少少又角

9!!

嗰球笑咗

英撚d後衛成日回傳逼害龍門

遲早出事

黑哨。。。

次次見到回傳都嚇一嚇

好撚彩

鳩叫

米奇

曾志偉唔識講野

仲出9.5既

志偉哥標曬尿

米奇買格仔？

垃圾球證想點撚樣

似係小學d教畜扮到好嚴咁 其實好撚on9

米奇買左好多？

封乜

封乜撚盤呀ON9

爆春袋

8.5s點補好

封盤

沖個涼多左咁多角

狗會驚撚到呢

爆袋都封

上半場都聽得出啦

入未呀英撚，想針

用條撚解圍

仲有廿幾分鐘就已經拖時間

米奇中三千萬馬咁旺 洗唔洗補格仔Ng

10.5S

變第二個陳奕迅

篤走個波

可能怕rc

入波未？

好撚癲 用碌鳩解圍。。。

1-1

9.5s頂實

屌

1:1

英撚再唔入多粒好易俾人和

格仔糕

？

劇本
兩隊狂刷c吧

?

中啦

allin左英撚ng，針了

想扮未來人？

屌，唔洗派，又要針

1：1

已經和咗

一講完即輸
英撚呢場輸左真係抵撚死

刷角啦

9.5s 10.5s要爆了

英撚真係又派膠

咁都頂唔住

角大全面進場

英撚柒夠未

大波cashed

好啊

封！

1-2 完 plz

呢球如果係宗師未必輸

頂多20min

打和啦

克ng

格仔反cup就fat fat

200蚊又冇哂，好野，純睇波了

英撚ng10000%

9.5b 要allin了

英格蘭比人追和
角細又針
輸曬

唔好刷呀

咁樣比人頂入

9.5B

唔得

高水買左幾多？

英撚抵撚死

有無人入到格仔ng

大家煮定杯麵等睇12m啦

諗緊入唔入

咪撚十二碼啦屌

又迫害我

9.5 10.5s gel

又加時120分鐘12碼

Same diu

9.5s跳船

Wow

差D豬

差d cup on9後防

仲要入左好大注

克狗呢隊正一仆街波

而家先精彩 jeng

咁都唔入

冇運呀

差d

撞柱

8C

又角

引鳩班友買英撚

狂刷吧

想直屌主勝

2.5/3B , 9.5B ALLIN

10.5s針

開波1 0就po飛gel頭 抵啦

-1c

好彩補得返

無入球1:1加時

格仔反cup laaaaa diu

啱啱9.5高水跳左船 刷啦

10.5S繼續練

大家唔好比英撚條性感防線引到 踢硬12m

華仔做英雄plz

不敗

9.5b入唔入好?

格仔go cup

最後40蚊都豬埋
之前16強又係豬哂比英撚

G持

6倍主勝入小小玩下

-3c

主勝係咁跌

針完半大 唔追
齋睇波心情良好

克羅明顯唔想踢加時

年輕人果場派左！仲有得玩！

點頂呀攻到咁

隻老鼠成日唉呀唉呀 做咩鳩

格仔d體能

cup佢

英撚唔壓住打針定

買得好大

再踢加時真係下場輸硬

Cup!!!!!!

瘋狂刷C啦！

冰c

冰

場場都和 隊員都悶

食個cup noodles 催一催

打和

場場都1：1

Cup佢老味！

廢撚到連加特

英格蘭贏佢！！

冰呀

可以買哂2邊ng了

英格蘭大船

角+入波

-2c

加時唔睇 訓多陣仲好

買親盤都豬

第二球格仔仲未派 點買呀

-3c呀 3.9倍

哭喪中

好彩無買到盤

派左啦

可以買ng字?

未

25 仔

克狗真係專撚賭仔

cls後防

買返大又唔刷

英撚後防放題喎屌

純粹訓左

咪踢加時啦屌,快手入波

英撚後防

英格蘭快d入多球比我訓

好

依家去跳樓，勿念

主勝

下場

米奇:打和

次次落底我都心跳加速

心跳200

連c please

比多幾隻角你

克仔禁住英撚

快d屌多2c喇

1c都唔俾咁pk？

兩邊事但入一粒啦

英撚要go home了

克仔快入

9.5s練心緊

9.5b

唔好啦

10.5b

同路9.5s

4點個場無人講？

Viutv好多人報假 有無得block

克狗開始冇氣 係時候入佢

9角完 又嚟踢夠120加埋12碼
利申燈閪

咪買鳩波啦

格仔冇力啦,加時輸鳩硬

一早買好哂

2.5/3B

2邊都買

又9c?

買完c 就停

小注左

不了

你咁燈 算吧啦

英撚正一西波

連c係邊度

和波係咪下盤贏一半

入一粒就妹到咁 出局啦

輸晒

兩隊都西波 中場妹妹下

半客全和 英撚晉級 劇本

入波未

一點嗰場係咪仲未派錢

英撚克狗兩隊撚賭仔都真係一流

加時克仔輸硬

那來的自信

2隊都飛機波

10.5S穩如狗

法國冠軍仲有1.6
呢兩隊垃圾對法國都死硬掛

冰呀 冰呀 冰呀 冰呀

補3,完了吧

入多粒好嗎
想訓

克羅12m 晉了
因為英撚正西波

2c

ALL IN

英格蘭絕殺求下

3分鐘咁少

冰角plz

死球比粒黎

英撚次次贏一球之後妹

絕殺佢老母

g chi

買格仔盤贏唔贏到一半

一粉鐘一角

英撚絕殺?

冰呀 冰呀

2c 絕殺

和波有半格

完了

9.5jump

英撚真係自己攞來既次次領先都妹

last 1min
冰呀

真係次次都開高水

pk-1c冰咗幾十分鐘

屌
唔駛訓。。

拉傑迪戇戇鳩鳩咁

8c 英撚3隻 追和自己都唔撚刷 好撚嘢

屌唔夠信念

訓算
反正贏輸都係法國冠軍

次次都踢多30分鐘貪過癮咩

直接射碼啦 唔想睇多半個鐘西波

信念
goal

Bye all

買左好多客勝

補完打個和

屌，又和

針哂 屌

打和先！

8c練心成功

買咗好多主下一球

有曾志偉真係和

好彩正係買半客 冇買客

打和啦！

屌你老母曾志偉

8.5頂到

格仔晉 訓教

下盤gel

盤派彩未，準備all in 格仔

8.5s cAshed

有佢係到就打和

英撚西波黎 上次打瑞典又係差隻角冰左勁耐 出局啦英撚

角細又贏

志偉:打和!

又針晒

英撚真係冇令我失望,一睇好佢就PK

連續5注 好野

傻閪

上場英撚又係最後25分鐘一角都無

格仔好波
米奇:打和

Allin左8.5s 練心練左35分鐘

成功避開上盤

今日馬仔波仔全豬

格仔晉級2.05=>1.93
重飛

針

唔落注嘅決定係正確
場波閪到呢……

準備1萬蚊all in 格仔

上次俄羅斯都係咁

屌佢咪就係 快撚d走啦依隊野

有冇諗過係克羅地亞好撚閪 次次都係輸一粒先識追 跟住再妹波等12碼

唉屌 輸哂

追咩好！！！

兩場都差一角屌

全場細幾時會派

仲未完，仲可以追數！

半客

冇落注Ⅹ2

睇好你摩迪

81分先起身
9.5s我83分先買都有1.46

買角細咪得

我都係咁

你地又輸？

盧多派咗未

買撚左客-主
比列錫中柱好撚傷

英撚又踢西波

克羅地亞啲球員踢完呢屆都真係有排抖

8.5s 半場心跳200到完場

格仔咁撚好氣

求下英狗晉級

場場12碼

買乜追數好？

兩隊都係仆街 不過想格仔晉級

6倍買左格仔晉 希望收蚊

角球120分鐘架咩

格仔下一球

戒賭熱線？

莊家指定球隊-克羅地亞 又晉?

連黃牌都1比1 打和🤗

角球去到撲12 碼都計

洛辛堡半客串nycx芝加哥 有無同路

個客和開左 可以輕鬆睇波

入唔切9.5s同10.5s搞到嚇到賴屎

最後射12m贏埋法國

志矮嚟講波原來係啟示

閪撚到

12m晉級隊伍贏世假

All in冇柒頭收息

我入得切9.5s 10.5s都瀨左了

主ng 同路？

12碼又有錢賺

等收錢

英格蘭入球細都派咗錢了
一點場歐聯仲未派入球大

兩隊踢到死死下 盞益左法國

格仔一個都未換

和波隊

英撚自己ON9,都唔係第一場咁

4點場歐聯冇人玩

咁下場買克狗盤

1：1指定球隊
場場比人入完就追番

cls

明明大好形勢係度妹 妹到人地谷番起

要咗洛辛BO

比人入完追ng

sick ball

今場大把人都係咁諗
結果真係又同你踢夠120

比人入就追和收工

對左

英撚唔係妹波
係前場班友無腦
換轉第二隊有腦少少嘅 上半場3:0啦屌

盧xxxxx 仲未撚派

英撚第一場又係入完第一粒下半就開始任人攻，又係12m

格仔唔換人 又十二碼

連續3場1:1

1C

9c cashed

樑仔？

9c -1c

馬會

屌 仆街格仔

有無人買no goal

英格蘭晉好熱

有

戒賭啦

哎呀!

克仔守到

加時角球計既咩？

計雙

唔計…

好似計埋下屆

冇左神軒，克羅有機

屌原來冇買到洛辛堡 jump

話唔定好事黎

屌你第一日賭？點會唔計

買英格蘭晉級點睇?

計 計埋四年後個d

四年後先派彩

真
英撚細波都派埋了

咪臭係 加時唔計 唔通計下屆牙？

Dllm，最後10分鐘買英贏，英晉，無入球各500諗住收息，轉個撚頭和

妹到12m

買大定買細，買大訓得啦，羊9梗

穩贏望-1

no goal了

好撚眼訓

我都咁話

妹到12m啦

對晒

10c

12m好難買

得英撚叫有攻吓
12碼見

邊隊炒買邊隊

射過3場經驗都心態唔同

英撚入波pls

你有冇中過

等12碼賺錢 利申上次輸曬d錢俾克羅對俄羅斯個場

呢個真 雖然英撚都有1次

仆街

又打和

買左4k俄 今場又俾克迫害

英撚後防真係睇Pickford

10.5c要練心

屌 我都買撚左俄佬 克狗真係閪波尼

華路亞

米奇:又打和

想追數⋯⋯好想All in格仔ng

買左英撚下球

仆街原來燈刀要左英晉

LM

冰角

Super

俊仔都係英晉

仲有15mins 放心

之後12m救出又有c

大硬

加時左一半重見到計c

迫害英撚

出讓10.5c 飛

搞到唔敢買

d人真係唔識架喎

買左先睇tg

可能破燈呢

美斯出主晉

英撚穩了

11c 10.5c jump

差d主ng

仲要5注

有冇圖

神魔燈力大鬥法

角大黨又羊

都係以前四幻神時代最吸引

即刻落到1.92

2:1

88英撚

笑左

玩完

好多賠

有冇人玩4點果場？

Fuck

Easy cash 又有角大

Goalllllllllllll

好撚彩忍到手無買英撚

話左文仔係關鍵

6.1

美c!!!!! gun左

5.3 倍 爽死

英撚又打比利時

11c

成個加時乜都冇買就入

主ng cashed

平時引唔見你入
Dllm

克羅ng cAshed

一線英
收皮啦

咁樣入

美斯一大注

中了

真燈閪

我買果陣6倍

5分鐘入波有撚用咩

馬會賺到笑

英國真係一個笑話

俊俊又中對家！

又有好多人ifc

兩次都係wfc比賽

美斯gel緊

燈力大對決

原來走唔走線都唔重要

垃圾果然垃圾

買唔切

去左個廁所就入波收錢

美斯係邊到？, [12.07.18 04:23]
果然冇收錯風

好在買左克ng 回返的血 差點針
垃圾英撚

英撚on99 唔識守就咪學人泊巴泊九十幾分鐘啦

屌你爆我no goal

客晉級都豬埋
想死

信唔信米奇搞到又打和

中左就話冇收錯風，輸個6注就中左風

屌無啦無啦

希望會

上場又係咁
最後2：2

敢唔敢英撚追一球

笑到仆街 仲話5注

英撚 入波！

乜都無買

不過我想克贏

同路 睇波算

gchi
想補主晉

克仔好波
利申 輸到仆街

都係風

事前飛有咩問題？

Same

克仔晉級 下場繼續撚鳩賭仔

How many c

係！下盤贏法國
針死

俾克仔撚到我

有格仔我就唔會買

Lin c

英撚 克仔 兩場齊齊撚賭仔

4倍ng 追翻8k

上場係呢啲時間追平嫁

無上黎打個 認叻算好左架啦

正 亞軍個場有英格蘭 決賽有克狗 買就剁手

買ng 由1.27跌到1.24都未買到 係咁轉

唉 屌 諗左咁耐唔敢買 點知一下就入左

洛辛堡 半大

10蚊試下

下
咁我話會1：1咪做莊。。。

補了ng

me too最後舊幾水都輸埋

克狗加埋黑哨 屌打全部人

唔夠決心 成日都係咁

燈閪。。。

一定係收到風英撚後衛會漏俾文素射入啦

再見英撚

邊度有得睇

+4

+4mins

哈利除左頂左一球波 其他時間去左邊

洛辛堡仲唔入？

算啦 英撚
好彩補飛 唔係輸到仆街

越位

怕左個肥婆

無啦英格蘭

半大

洛辛堡入波啦屌

大注比利時入球大 巴西晉級唔知有冇收錯風呢

英撚有冇機會絕殺no goal呢

留錢美假好過

夠疆追和

反正都唔係真錢

克絕殺

完

all in ng補數
如果豬埋就真係死得

閪波

last chance

格仔都算係咁 入左球仲肯攻 唔學法國踢閪波

英格蘭前面果幾件黑鬼 廢到。。

全大cash 無人講？

恭喜fifa 狗會 兩隊球員 極力演出

好耐冇正數了

on9 pickford上埋去啦

換走神軒就預左輸啦

gg

嘩，燈閪

克狗都入到決賽
痴撚線

Lm
恭喜

2-1 END

ENG 898

做乜搵拉舒福條柒姑碌開死球

大注no goal 收錢

希望格仔呢隊閪波殺埋法國

果然無收錯風

完了吧 最後fk機會都冇波入

我講左1：1你仲敢追第三球

格仔又唔90分鐘入 屌！

睇完英撚啲後防喺後邊玩都知實出事

美假點買

都無人開了
trippier young都落曬去

成場波無腳好波 好撚廢
生波完全唔得

收息波ng cAshed

好憎呢隊克狗
咪又係同英格蘭一樣閪

England is coming home

最後時刻食角都幾仆街

今場真係輸戰術技術
下半場明顯克羅地亞轉打高位壓迫
即刻搞到英撚完全做唔到波
換多個防中入去其實已經解決到問題

抵死 妹波

克羅冠軍🏆

借錢都買法國冠軍 唔撚信克狗咁撚廢都贏到

本身買左英撚第三球
逼我補飛第4球

屌你克羅地亞，買你個陣又無咁正氣

都唔撚知睇左咩
賤種克狗閪
但英撚仲閪過佢

有預感克羅地亞英冠軍

輸左1K,執身彩

克羅場場都1:1和加時贏

跟住唔買了 英格蘭同克狗兩隊西波 買杯啤酒睇波算

洛半客 馬會cashed

屌 針

克仔一定唔夠法國打,

英撚D進攻太撚廢,法國高幾皮

正垃圾閪克狗
分組賽打到識飛
一到16強就7到爆
又比你碌入決賽
仆街死啦

咪換左戴亞，唔覺有乜改善
前場林加特拉舒廢到噁

場場都有誤判都幾仆街

7,8點買英假, 瞓唔夠3粒鐘又要返工

其實都唔正氣
都係和波
留名睇下場又1:1

決賽組合真係開其他

一齊

好明顯偏克仔,不過又未去到好黑

摩佬將佢地改造哂做工兵啦

讓Denmark 半一
讓俄羅斯平半
受讓英格蘭平半
有幾正氣呀

禁區踢腳無12m

屌佢老母克狗
果然係莊家指定球隊
果然係要屠賭仔屠到最後一刻
見格仔就skip睇你點屠

廢lin全場都唔知做乜9

7點有美職

格仔之前踢咁多場西波就係陰鳩賭仔

淨係食角知咩事

今場都係西波

我屌你老母呀克狗
邊撚度勁呀

有場輸左我五千
好在而家叫追得番

派？

世盃盤真係害人,好在冇買

屍兄輸好多？

小組賽就正氣
淘汰賽贏得半個盤

打和邊有得派

世杯不嬲都係天仙局尼 專挽鳩賭仔

踢死包皮嘅重任就交比克羅地亞

唉屌

Jump

美職有冇大蛇水
日韓假針曬世假冇玩

屌你老母下場真係點鳩樣都買法國
臭閪克狗

Marked

就係俾佢小組賽呃撚左
對丹密果場閪到
輸左我五千

飛都唔補 唔係贏緊錢了

洛辛保win ok?

打和半格加晉級都和味啦

火
角細

我淘汰賽場場買克狗
輸到仆街
呢場買佢對家 又開到半格
正賤閪

肯貼埋輸半條事後都算好
大把事後剩係貼贏左嗰啲

本都收唔返

計正氣
法國分組賽閪
但淘汰賽交足功課

自膠 原來買客盤

入錢allin法國

下場法國追和，買埋1:：1

識買實買1：1/對家fg,克狗ng/ draw

一陣美職玩咩好

世界盃輸到波台手足甩褲 包括我

戒啦

Hailey 除左個bra佢
都唔準既

我10.5b都唔派 狗會

Ok

Ft 12c

全針

輸到忽撚左？

一齊落馬會嘈

美職追數
半大全大？

仲黎 ？

2：1波膽都未派，邊有咁快派角

咁派埋入球大好無

係~我買左波膽2:1都未派

Nyc2.5細

做乜鳩

Easy到

話戒條撚樣係咪又係新嚟

克羅地亞冠軍

淘汰賽 法國場場正氣
就算讓半一 克狗
都要支持法國

幫莊家做左咁耐野
比番冠軍做下好啵

本來琴日見到包皮咁仆街想反法國，不過要打克仔唯有lessier evil

洛辛堡-1求你了

好多人要法國 大船必

半客都開唔到 仆街

克狗係莊家指家球隊

定

法國得1.48 分分鐘開半一盤

G chi

全和

nyc半大
火角細點睇

nyc 和

每場世假後都要買美職補血

不賭世假便是贏

2場都半和又好冇

戒賭！

nyc全和 4倍

早晨

買小小試下

Dodo

Weak

我買$10 only

我都係
利申:得翻40

洛辛堡快入

想買但戶口得翻3蚊

入錢啦又要

決定射哂落去算
入錢星期日玩馬好過

琴日日假輸完已經入左次錢

聽日入多1k落去.輸左唔撚玩

馬仔同波一樣咁難

決賽係時候賭大佢

All in 法國

記得分清楚贏波同贏盤嘅分別

岩岩果場 第三球入球後悔冇買格仔入

2場美職都暫停左

結算

HI 燈了嗎?

邊有早知

買唔切=瞓覺

唔會開到1球 球半 所以冇分別

我係撐格仔 但心入面點覺得會12碼 搞到得個睇字

我次撚次都係買就冇，冇買就有

咁唔買晉級？

係喎 thx

果陣嚴倍率低 冇入手

但馬仔贏既話追翻哂
發覺今日都幾黑，買潘狗就冇，冇買佢就有
岩岩又買乜都係開對家

落後個陣咁高又唔入

世盃真係好難賭 相信今次世盃累唔小人

美職無人買？

我都一樣 我係拖隻膽永遠影都唔見

話唔定又和波再造比克羅地亞贏

兩場美職點買好？

有。。
加時同12m贏

晉級同贏波都有分別

洛辛保

覺得細波
但有買細恐懼症
心靈投注

細波same road 估唔到0比0

竟然0比0

1-0洛辛堡

冇野了

華路亞入埋

屌你好撚彩買唔切

今戰為歐聯外圍賽第1圈首回合。華路亞近3場賽事勝和負各1，包括主場盃賽輸波，狀態平平，而且有主力後衛沙華臣缺陣，影響極大。洛辛堡取近連贏3場，合共轟入6球，攻力出色；而且作客近10場亦取得9勝1負的佳績，面對同樣來自北歐的華路亞，必勝無疑，取客勝相當穩陣。

內容完全由《都市日報》提供

買左洛辛堡

Cup到我損晒啲錢出去

另一個令我冇信心買既原因係兩隊冇對過

損晒啲錢

瞓前想整條2串1 美職 狗會幾時開返

通常有必勝既字眼都燈到爆

6.30

各位ching 兩場MLS第一場FT 3.5s 第二場FT2.5b
有無得諗

有即場可以到時先買 再小注半大

紐 半1.5s
火 全3.5b

芝加哥半大全大

馬會仲未派最尾場歐聯

888

諗唔到紐約城買乜

唔派冇錢買啊

即場啦

頭場想要半大

咁多即場

同路 你已經輸了

2串1半大博一鋪算 仲要開工

想問除左球探
仲可以用咩即時比分？

90'

Forza

蒙受讓一球太著數，近況咁好，好鬼

有無app可以睇埋亞盤？

7M

紐城無敵主場 呢個盤差唔多啦

歐聯尾場未派 得翻50蚊屌即場

10.5B

先黎個主-主

發覺馬會派返廿蚊比我買半大

跟 買一買半細先

第一埸好似冇

第二場先有

頂多受讓半一，而家一球一定買上盤

nyc最多讓半一 笑死

Sick ball ching

上盤

同哂路

1001

紐約城翻屋企訓啦

半大針

有無LIVE LINK?

快手開波啦

講數講咁耐

細波唔派冇錢買...

紐約狗入佢

10.5s頂撚住

大家都不用睡

屌假角

有無人同我一樣琴日馬同波輸撚死人

馬輸1k 波贏番5k

所以唔撚訓要追數

冇c針

尋日8.5b-1c冰撚咗幾十分鐘

角大死了

黎緊買咩

10.5大船？

沉左

咁都算抽水咩

10.5s

插

Feel到自己著哂燈

上呀 polo哥

球證黑哨

15分鐘0c

兩場半大又針

快啲入波

1c

刷角啦屌兩隊

英格蘭真係番左屋企

半大又針了

客入未

半主得唔得

主主得路得

主能夠

刷角先有波入架大佬

有無賭美職下盤

盤似696

半大只需

又輸了 輸剩50$

外掛狗已經上線

閪城

Who

你就好啦重有50蚊

!

You

黃牌半大cashed

Dllm

嬲豬

重有5次機會比我追數 輸埋就停一排唔賭

900
80
1

.

我得返一次機會

等8.5b

訓教 閪城

渣

1001我來了

2.5b

咪再1000啊

1002

即場無角買

我

0830away

你老母

你老豆